五大訴求，一起公投，齊吃饅頭。

一眾飯民食人血饅頭食到jet jet聲

利申：會去投票，不過飯民嘅食相食得非常難睇

blocked

咩叫兄弟爬山各有各做，不分化不割蓆呀？學撚晒熱狗班撚樣督自已友，而家輸緊5000：0呀仆街

又帶風向

督乜嘢
五大訴求入面有邊樣野係講區議會選舉？
你唔做得令人反感，自然會投俾你嫁喇

掛熱9牌頭係素人咩，又咪係食人血饅頭。好似白鴿咁，光明正大咁救人，成日話私底下做好多野，唔見得光呀？

食人血饅頭例子二

建制贏咗 香港玩完

到依家都仲話饅頭。外國睇撚住哂, 如果今次建制贏咗 就香港玩完。 人地睇到民意唔係你個邊呀傻鳩。 投票收土共皮啦。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

分化post，阻泛民搵食，拉

屌係咪要班友全部喺屋企訓覺就有人投票比佢呀
Block

泛民陣除出晒黎

咩都唔好理

先廢除建制，後清算泛民

贏左之後如果佢地真係食人血饅頭，吃得今次都食唔到下次

拉

咁民主派唔叫五大訴求，叫咩先唔算食人血饅頭？求指教